蕭生講笑話好好笑

7分10秒

係咪原創

千手觀音有排洗手

三眼仔冇護目鏡

四面佛冇咁多口罩

關羽比人話面紅發燒

孫悟空回流比人隔離

八仙比人拉左4人以上

好膠

睇個post已經幻想到佢啲笑聲

之前有個18+笑話好正
4個書生恭喜人發財